紐西蘭奧克蘭大學動手劉姓學生已被勸退

紐西蘭奧克蘭大學動手劉姓學生已被勸退，這是來自紐西蘭華社一名大陸移民透露的消息。他介紹，他的孩子在奧大讀書，聽說了相關信息。而銀蕨 之光記者向紐西蘭一中文媒體求證時獲悉，劉姓學生目前已回國休養，奧大調查和處理應該沒有這麼迅速。我們將繼續做跟進。
相關信息：

又辱華

皇天擊殺
呢野真係今生今世都係支那人

全日嘅好消息

We win

見到黑社會被義士制裁，垃圾肥仔被遣返，終於開心翻啲

返去報國啦
推上支那話澳洲辱華

要搞埋另外兩個

皇天擊殺

回國休養?
養個玻璃心?

推

同志，艱苦地區部隊需要你

左邊條撚樣 - 劉姓學生

支那狗愛國做乜去外國

岩岩睇睇下新聞，見到一口釘收50架車皮，嚇到我也媽嗲，也媽嗲咁，好驚如有周街都係呢啲野，香港會唔會停Q左嫁？我好仲意番工嫁，港鐵又成日壞車，故障，如果巴士都收皮我點番工丫？我真係好熱愛工作，各位大佬千祈唔好行路跌野，跌左野記得汁番呀！

正 我間學校

7 出國際

堅定流呀
係就踢埋另外兩個啦